人神共憤！直頭係侮辱！

前幾日睇完呢篇文章 想不到原來現在在家中也自身難保

魔警臨城，無人可獨善其身
身為一介平民，我希望你了解得到：魔警臨城，無人可獨善其身。你以為你不在「示威區」生活，「示威活動」與你無干？不好意思，現在到處都可以是「示威區」（包括你屋企樓下），警察拿著長槍隨時舉起；你以為你只是落樓下 M 記買嘢食、落商場行個街？不好意思，警察可以隨意落 M 記／商場捉人，催淚彈的氣味也可伴隨脆辣雞腿包、混和你的淚水一齊吞落肚。你想找個記者報導？喔，記者已被人打至頭破血流。
From 立埸新聞 殷琪

強搶民女

文宣可以看一看這幅🙏🏻

今日香港

林奠
當日呂例謠喺FB鳩up比人侵犯你即刻出聲
今次有相有片有証據你唔撚係唔出聲呀

有時間可以睇條片🙏🏻

推，仲要條女幾靚嗰下火都黎

屌你老母
班死黑警全家生cancer性病
長命百歲
屌好撚嬲

推

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！